[立場live] 疑似物資貨Van司機被捕 物資全數被充公

唔見司機 便衣開走貨Van

WTF?

戇鳩, 憑乜?

証物袋都出動埋

死黑警

物資全部放係地 上緊警車

Link?

黑警死全家

wtf?

dllm黑警

推

應該搵到D野用黎做証，見到入晒膠袋

仲有一架搜緊

下，咁係強盜黎喎

司機去咗西區警署

Van司機係西區警署 懷疑藏有攻擊性武器

死黑警
人不犯我我不犯人
有冇做傷天害理嘅事
點解要拉人
究竟憑乜嘢⋯⋯⋯⋯
憑乜嘢

Van司機

叫律師！！！！

push

譚文豪比曬律師既資料佢

仆你個街 咁仲成世界？

譚文豪有冇幫佢call?

攻擊性武器？戒嚴啊？

究竟係咩攻擊性武器

molamola

任何野

痴線 人地貨van 都搶埋走 咩事

睇立場講係鉸剪

律師議員出動既時候

鉸剪!? 鉸剪!? 鉸剪!?

Push

下？
咁警局入面無架？

白色恐怖
警犬想冇人幫示威者

無撚柒錯,我都以為自己聽錯,譚文豪講既

攻擊性武器真係有？

confirmed by 譚文豪

俾狗揸走 用乜易屈個司機藏毒
班狗唔係第一次

屋企鎖匙

仲有 界刀 士巴拿就未confirm

較剪
瑞士軍刀
佢都可以入到你

鉸剪係攻擊性武器？！
幼稚園都有啦

有冇樣可以起底

鉸剪都得咁小學生上勞作堂都有罪啦

推！
有無人知依家咩情況

貨van 有個鎚都比黑警屈架啦

睇返啱啱立場中山公園LIVE個REPLAY最後果10分鐘左右譚文豪話係鉸剪

612好多手足就係衰打火機 較剪

大家都明佢地根本係搵籍口拉人
一係拖你幾日、一頭半個月
一係屈你告你搞你幾年

Weapons: scissors, umbrellas, sarah wrap, masks, water, T-shirt, and ... breasts? Such a dangerous world ...

上到庭告得入咩

一架車有較剪有咩奇

同大陸有乜分別
屈得就屈

有本地圖王係咪話軍事地圖

車內有少量整車工具正常喎 咁不如等法官去判 對或錯 物資基於人道 無便利店係附近送下水都好正常啊 唔通渴到佢地中署嗎

有冇人清楚法律可以講下瑞士軍刀係咪攻擊性武器？警察可唔可以收？

on99?推搵法援

黑警，我準備哂架生聽日地盤準時8點開工啦，5000蚊1日呀，屌你老母你收哂我電轉較剪，我搵手轉牆，搵手指剪起棚索帶呀?
都on99

屌佢老味，係要挑我地機
遲下死幾個黑警咪話我地唔客氣
you deserve it

點解會比便衣開得走？
實比啲狗插贓嫁禍

多謝律師黨咁夜仲提供支援

落CHARGE唔代表有罪,但係班死黑警會用程序搞到你好煩

Push 多謝司機們肯企出黎

啱呀，修理用途好正常，正常律師應該易打甩？

較剪唔驚呀
最驚無啦啦架車多左包粉

問題係告人同俾人告都要錢請律司打，
依家佢用納稅人錢告納稅人

做地盤都唔得呀死黑警

wtf？

因為持有攻擊性武器（鉸剪

wa可以咁樣開走人地架車？

資料推

鉸剪都得, 咁CONDOM都得啦

講真 真係要全城杯葛黑警
呢班人做野無後果
用納稅人金錢攻擊返納稅人
逆民意而行

希望司機大佬冇事

共警水樽都驚到瀨屎

cls pish

痴撚線我番工要用刀唔撚得既

垃圾差佬，學校都有大量鉸剪呀

憑咩先？

黑警搵人祭旗

屌

😢

安全比物資重要

咁指甲鉗都得啦

仆街黑警死全家

我屌

推啊

點解可以擅自揸走人地架車

有冇人知而家咩情況？

推 跟進跟進

幫手救人

推推推推推

救人呀

痴撚線
黑警無一個係無辜